重有唔夠一個禮拜香港就要回歸俾林鄭

開定先：其實梁振英都幾好啊！

你講天水圍梁振英呀